香港人已經全輸

放下身段，全民反抗

輸你老母 我地贏緊
勝利11人一定日日夜晚喺到喊
宜家訓住喺到等就可以冇成本天滅支那
錦鯉仲唔帶頭行先
叫人行出黎送頭一定係五毛係鬼